<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hello">Hello World, ExplayProjectViewActivity!</string>
    <string name="app_name">Инструкция</string>
    <string name="base_name">Основные действия</string>
    <string name="lockscreen_name">Экран блокировки</string>
    <string name="starter_name">Начало</string>   
    <string name="notification_name">Уведомления</string>    
    <string name="application_name">Приложения</string>    
    <string name="phonebook_name">Вызовы</string>    
    <string name="detail_name">Детали</string>   
    <string name="unread_name">Не прочитанно</string>    
    <string name="read_name">Прочитанно</string>
    <string name="show_title_name">Демонстрация</string>
    
    <string name="base_produce_name1">Нажатие пальцами на дисплей и слайдинг являются основными операциями. Вы можете нажать в любое и интерисующее Вас место.</string>    
    <string name="base_produce_name2">При продолжительном нажатии (не используя слайдинг), Вы сможете вызвать вспывающее меню.</string>   
    <string name="base_produce_name3">Теперь нажмите на любое приложение, чтобы начать Ваше путешествие по ОС ANDROID.</string>    
    <string name="base_produce_name4">Прочитанно</string>  
    
    <string name="lock_produce_name1">Если экран заблокирован, Вы можете прикоснуться к иконке в середине, далее Вам станет доступна функция слайдинга. При перемещении направо Вы сможете разблокировать экран.</string>    
    <string name="lock_produce_name2">При перемещении налево, Вы сможете выбрать иконку "Фотоаппарата" и перейти в режим съемки.</string>   
    <string name="lock_produce_name3">При перемещении наверх, Вы сможете выбрать иконку "Телефона" и перейти в режим набора номера.</string>    
    <string name="lock_produce_name4">При перемещении вниз, Вы сможете выбрать иконку "Сообщения" и перейти в режим набора и отправки сообщения.</string>
    <string name="lock_produce_name5">Если вы не хотите разблокировать экран при помощи функции слайдинга, то Вы можете выбрать любой удобный для Вас способ разблокировки. Данные действия Вы можете произвести в "Настройках" телефона.</string>     
    
    <string name="start_produce_name1">Находясь в главном экране, нажав на какое либо приложение и удерживая его, Вы сможете его удалить, переместив на иконку "Удалить".</string>    
    <string name="start_produce_name2">Находясь в интерфейсе экрана виджетов, нажав на какой либо виджет и удерживая его, Вы сможете переместить его на главный экран.</string>   
    <string name="start_produce_name3">Находясь в главном экране, нажав на какой либо виджет и удерживая его, Вы сможете переместить его или удалить.</string>    
    <string name="start_produce_name4">Находясь в главном экране, нажав  на любую из функций виджета настроек (Включение\Выключение Wi-Fi, Bluetooth, настройки яркости и т.д.), сделанные Вами изменения автоматически сохранятся.</string>    
    <string name="start_produce_name5">При продолжительном нажатии на рабочий стол, Вы сможете вызвать меню оформления рабочего стола.</string>    
    <string name="start_produce_name6">Находясь в интерфейсе рабочего стола, Вы можете перемещаться между несколькими экранами рабочего стола вправо и влево.</string>   
    
    <string name="notifition_produce_name1">Если Вы хотите соеденить Ваш телефон с ПК, Вы должны активировать опцию "USB-накопитель", после подключения при помощи USB-кабеля.</string>    
    <string name="notifition_produce_name2">Вы можете попасть в интерфейс "Статусной строки" зажав ее и протянув вниз. После этого Вы сможете просмотреть новые уведомления.</string>   
    <string name="notifition_produce_name3">Вы можете нажать сюда, для того чтобы оперативно включить или отключить функцию.</string>    
    <string name="notifition_produce_name4">Если Вы хотите отключить функцию автоматического поворота экрана, просто снимите галку напротив данной функции в меню "Настройки".</string>    
    <string name="notifition_produce_name5">Вы можете настроить уовень громкости звонка входящего вызова и уведомлений в меню "Настройки".</string>    
    <string name="notifition_produce_name6">Вы можете включить и отключить звук мелодий некоторых уведомлений в меню насроек "Профили звука".</string> 
    
    <string name="applicatin_produce_name1">Находясь в интерфейсе главного экрана, Вы можете нажать сенсорную клавишу "Меню" для быстрого доступа к некоторым функциям.</string>    
    <string name="applicatin_produce_name2">Находясь в интерфейсе главного экрана, Вы можете нажать зажать сенсорную клавишу "Домой", чтобы открыть список активных приложений.</string>   
    <string name="applicatin_produce_name3">Находясь в этом экране, Вы можете нажать "Приложения" для доступа к списку всех приложений.</string>    
    <string name="applicatin_produce_name4">Находясь в этом экране, Вы можете нажать "Виджеты" для доступа к списку всех виджетов.</string>     
    
    <string name="call_produce_name1">Введите номер вызываемого абонента и нажмите на данную иконку, чтобы совершить вызов.</string>    
    <string name="call_produce_name2">Нажав данную иконку, Вы можете скрыть или восстановить сенсорную клавиатуру.</string>   
    <string name="call_produce_name3">При поступлении входящего вызова, Вы можете нажать иконку в середине экрана.</string>    
    <string name="call_produce_name4">При помощи функции "слайдинг", Вы можете выбрать один из трех вариантов: 1) Ответить. 2) Сбросить. 3) Отклонить\ответить по SMS.</string>    
    <string name="call_produce_name5">При вводе номера вызываемого абонента, телефон автоматически будет искать совпадения с номерами из телефонной книги и из списка вызовов.</string>    
    <string name="call_produce_name6">Находясь в интерфейсе телефонной книги, Вы можете вызвать желаемого абонента, непосредственно нажав на его номер.</string>                 
</resources>
